## **注意**
**由于某些原因（玄学的不可抗拒力），项目停止更新。。。有缘再写第二个版本**

---

## **依赖**
* opencv
* PIL
* numpy
* ctypes(python 3 自带)
* pypiwin32

## **目录功能说明**
* resource 图片资源目录
* module 通用基础模块目录
* events 事件目录，每类操作作为一项独立的逻辑事件，例如委托，演习
* define 预定义目录，主要作为全局字典
* conf 配置目录，以配置类的形式，后续可根据独立事件进行拆分conf
* bin 主执行目录

## **TODO**
* 区域识图 or 定时任务 选择一种
* 完成委托事件
* 编写回home页面的通用方法
* 编写到达页面后检测通用方法
* 重写logger模块，规范逻辑中的log输出，增加log文件输出

